前方是絕路 希望唔係到

巴打咩事？